花膠只係拎魚肚去曬乾，點解可以賣過百過千

真心on9下欄野扮上菜

XX只係拎XX去XX，點解可以賣過百過千過萬
eg.
海參只係拎塊皮去曬乾，點解可以賣過百過千過萬

請各位出招

好似話切嗰陣要完整係好難
處理過程又麻煩
同埋靚嘅花膠要條魚夠大

唔係條條魚整得花膠
某幾種魚先整到

一般魚整唔到

要夠大條

工序麻煩

手工錢

正如拖羅都係搵條魚切點解咁貴

按摩直情咩材料都唔洗用.
應該唔收錢

係好好賺.你又去整囉

CPU 只係一堆沙加工再攞去雕刻，點解可以賣到過千

鑽石只係拎舊石去打磨，點解可以賣過百過千過萬

7个得2个塔你

因為大魚魚肚本身都唔平

醫生做手術都係推條友入去係咁意桶兩刀
唔明點解收人幾十萬手術費咁大咬

成條魚食

妓女只係拎個西去比人屌，點解可以賣過百過千過萬

屋只係用紅毛泥疊起
點解可以過千萬

超執刀我都識

陳皮只係橙皮曬乾
點解咁貴？

樓都係一堆石屎做
點解可以賣成幾百萬

燕窩 只不過燕子既口水 點解佢可以賣過百過千
我啲口水就唔可以？

陳皮仲癲

要十年二十年先有料到 儲蓄都有損耗
用香港倉租人工來儲會輸

鮑魚只不過係住係海嘅蝸牛，唔明點解賣咁撚貴，扮上菜

魚翅咪就係魚鰭啫，係魚都有架啦，呃錢

黃金係元素周期表同鐵咪一撚樣，點解咁撚貴！

比特幣連樣都無憑咩值成萬美金一個

3年夠啦

錢咪又用紙印出泥，都唔知點解貴過普通紙

人口水乾左好核突 唔好問我點解知

飛機油唔洗錢?

男人精蟲上腦

$80/斤既豬肉，點解曬乾後可以賣過十萬？

西只係個肉洞，點解可以賣咁貴

Cpu只係一堆沙同鋁嚟，點解可以賣咁貴?

樓主你講到咁輕鬆 咁大個發達機會
你又試下釣條魚 曬完拎去賣 睇下值幾錢

海白花同海黃花真係唔平

膠同麻黎禾

所有菜式咪又係用菜用肉用調味料再用火整熱佢

過百幾千只不過印出黎既紙，點解樓主咁緊張

女神口水應該可以

人窩？

樓主咁膠值幾錢

你係靚女就可以了

魚子醬都係普通魚卵 點值成萬蚊美金一盒

乾鮑魚淨系攞d鮑魚去曬乾，點解會貴過鮮鮑魚咁多

鑽石只係舊礦物

係呀，一齊去做啦
我地個個都做緊，發左了

鑽石只係舊碳偶然係高壓環境下產生變化

仲要比佢拎野走

所以而家有中國産魚醬出口歐洲

我桶你幾刀 你俾幾十萬我

好老實講 鑽石係唔撚值

硬過你條命

ching係咪按落左少少

鑽石其實係炭，炭又即係木

而家冇啦

d雞影一次相, 賣比n個人就過...

同啲港女一樣 去過外國讀書就以為同啲鬼佬平起平坐
係鬼佬眼中 班臭貨只係中國人

木即係一，一即係全

冬蟲夏草先on9

但花膠真係有大家所認知果種功效?

有科學研究有效

林奠只係一條廢老臭閪,點解可以收幾十萬人工

個故事係咁的，古時啲人已經用魚鏢嚟當避孕袋用，大家去遠行打仗，一定帶住一大抽花膠係身上，一打勝仗就開始淫辱人地啲妻女，每但係你都知生勾勾嘅魚就鏢唔擺得耐，後來就變成晒乾佢！

咁打仗有贏有輸，輸就兵敗如山倒，無飯無糧草，咁無嘢食就連個避孕套都唔放過，浸返開嚟食，咁當然自己食返自己個避孕套係不是味兒，結果就搞到好似交換親生骨肉食咁....

苦盡甘來，打完仗死過返生，結果發現係避孕套救佢地一命，結果變成送禮佳品，人地問起點尻解個避孕套攞嚟送禮，咁中國人嘅嘢一定係話：好滋補呀咁！

咁點撚解叫花膠？避孕套梗係去尋花問柳用啦…好聽啲咪叫花膠囉！

魚肚本身都唔平啦

花膠乜唔係魚標咩

呢個post好多事例證明咗錢係幾咁無價值

皇帝都係瞓張床，所以樓主可以出去瞓天橋底了

樓主本來都係一條精虫
點解特別弱智

班女人只係訓底拎塊閪出黎去比男人抽插，點解可以賣過百過千過萬

Tesla只係拎爛銅爛鐵去整電動輪椅，點解可以賣過百過千萬？

煙草都係用種子種出黎，點解可以賣成幾廿蚊包

魚肚咪魚鰾囉清...

你個人只係一堆蛋白質同脂肪，點解唔食得？

屌，似層層咁

花膠一d都唔好食

醫生切除腫瘤要俾翻錢病人